{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_103873",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "플라워부티크케이크"
    },
    "text": "ピックアップの住所は堤川市古岩洞ヨンドゥチョンロ46道25-1に位置しています。予約なさった時間より遅れた場合事前に連絡お願いします。ピックアップがにくい方は配送費が別途に発生し、破損や変形などの問題は製作と、払い戻しは不可能です。ケーキ下板には止ピンがないので移動時の注意が必要です。ピックアップ後には素早く冷蔵保管して冷たい状態で召しますことを推奨します。移動中はクリームから水が生じたり、色が滲むことができ、これは時間、温度、湿度の変化による問題であり、修正や払い戻しはできません。ケーキは予約制で3~5日程度の余裕を与えて注文してください。手作り作ケーキは送ってくださったイメージと100%同一に製作しがたいが、最大限同じように作業するために努力します。生花の特性上、花は季節と市場の状況によって変更されることができます。また、食用の花がなく生花を使用するので、天気と温度によって詩数あるから早い時間内に活用して推奨致します。注文はカカオチャンネルフラワーブティックケーキのチャットウィンドウにメッセージを残してくれたりフラワーブティックで連絡していただければ金額と予約可能状況を逐次的に答えいたします。注文変更・取消は予約日から2日前まで可能であり、3日前の取り消し時、全額払い戻しできます。予約日から2日前にキャンセル時には違約金30%が発生し、予約日から1日前にキャンセル時には全額返金が不可能です。来る道はイディヤの路地神通チキンの隣の建物にフラワーブティックとシャプエンシャプがあるからフラワーブティックに来られればいいです。メニューにはシグネチャゴベラケーキがおり、価格は60,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ピックアップの住所はどこですか？",
            "answer": "ピックアップの住所は堤川市古岩洞ヨンドゥチョンロ46道25-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ピックアップが遅れた場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ピックアップが遅れる場合は事前に連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "ピックアップが難しい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ピックアップが難しい場合は配送費が別途かかります。"
        },
        {
            "question": "ケーキ下板に止ピンはありますか？",
            "answer": "ケーキ下板には止ピンがありませんので、移動時には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ピックアップ後はどうすればいいですか？",
            "answer": "ピックアップ後は素早く冷蔵保管して冷たい状態で召し上がることを推奨します。"
        },
        {
            "question": "ケーキは予約制ですか？",
            "answer": "はい、ケーキは予約制です。3〜5日程度の余裕を持って注文してください。"
        },
        {
            "question": "手作りのケーキは注文したイメージと同じように作られますか？",
            "answer": "手作りのケーキは完全に同じに作ることはできませんが、最大限同じように作業します。"
        },
        {
            "question": "花は季節によって変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、花は季節や市場の状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "注文の変更やキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "注文の変更やキャンセルは予約日から2日前まで可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の返金について教えてください。",
            "answer": "予約日から2日前のキャンセル時には違約金30%が発生し、予約日前日のキャンセル時には全額返金が不可能です。"
        },
        {
            "question": "フラワーブティックへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "フラワーブティックへは、イディヤの路地神通チキンの隣の建物にあります。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどのようなケーキがありますか？",
            "answer": "メニューにはシグネチャーゴベラケーキがあり、価格は60,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 486
    }
}